［傷私鳥］唔該用永久性傷殘為目標，集中於一手/一腳/手指

首先要記住，對家所有人都係零留手，次次傷得都係自己友，佢地必須要付出代價

多數佢地仆街之後手足就會用拳打腳踢/拎遮打
或者單插，但其實都只係打到多肉既位，
就算打頭都好佢地都會縮埋一舊保護到個頭部，
最多都只係做到皮外傷

建議：學狗咁禁實佢地再搵一隻手/腳/手指作為目標（當然唔怕殘忍/忍唔住就可以插眼）

做法：拉直其中一隻手腳，反方向咁重擊三次手肘/波羅蓋位
基本上佢係肯定金撚過比人圍

但最好其實係玩手指，一來脆弱二來廢左基本上工都唔使番

一諗起藍絲廢老因爲殘廢搵唔到錢成為家人既負累
慢慢佢d屋企人就會覺得當日藍絲廢老係自己攞黎衰
諗到就爽YY

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推

915 - 進步，改善，突破

岩呀 再見到 先屈斷一隻手拍 廢其集中力 之後放題住切

最緊要大大力錫春袋

Push

有遮就通佢坑渠啦
包佢嚟緊幾日去廁所都勁爽

其實用力踩小腿就得
十腳唔斷就廿腳

同意

等睇關節技

再推

流血只係皮外傷
次次圍撚完都仲行得走得

P牌推唔郁 講左好撚耐